東張西望條女幾正咁喎

蓋清同你想法一致

正

李澤楷女友黎

幾多M你會屌？

ching講得好

67條女
樓主連索條女陣香味都無資格

李嘉文跟左李澤楷啦

有金主仲拋頭露面🤔

可能散左

你娘親仲正

發覺佢成日著呢條牛仔褲

想用口水幫佢洗條牛仔褲

著牛仔褲都可以露GAP可想而知條女塊GAP係幾咁肥美

gap? 邊撚到gap呀？

莫非你睇到條褲露咗個gap水牌

我個ex黎